Awwinorme Moisa uwe Kümnikko Tude asjad on sanud ülles kirjotud ja kinni pantud
üks wodi
üks suur paddi ja kaks weikest patja üks wodi tek
üks paar tuhwlid. Neljad rangid ja neljad Kleid Kahhed rangid on ilma kleiteda ja keik on wannad üks Saddul ja Sabrok
kaks Säddelkad teine ilma wööda neljad waljad Kolm loka.
kaks hobbest ja üks wanna Korw wanger üks suur aisakel ja kuus weikest Kaela Kella Kaks Kasti teine lukkus ja teine Kiwwiriistadega pakkitud üks tubbaka Kast ja üks hobbose Sugga ja üks ärri.
